求男裝黑色長褲推介

u記

我推介G2000或Zara，抵着！The trousers 👖in Zara come in six sizes: extra small, small, medium, large, extra large and extra extra large. Its jeans 👖come in many sizes. These jeans are the wrong size. They aren't my size. They aren't my cousin's size either. This pair of jeans in a size forty. Do you have these trousers in a size thirty one? I take size thirty one in trousers 👖while my cousin is a size thirty three in jeans. However, I would like to try a size thirty one pair of trousers 👖and a size thirty two pair on for size. If both pairs aren't my size, can they be cut to size? If not, I'll need to get them cut to size elsewhere. What's your size shoes👞👟🥾? What size shirt 👔does your brother take? What size dress 👗is your elder sister? I wanna try this coat 👗on in a bigger size. Do you have it in a larger size because I think it's two sizes too small? I need a larger size. My brother's tried it on and it's the right size. This branch doesn't have the khaki chinos in my size so I'll have to visit another branch. My friend Selena Gordon-Levitt takes size six in skirts and small size in t-shirts 👕. She's a size eight and a half in shoes while I generally wear a size nine. A notice in the shop says "If you spend over eight hundred dollars 💵in a single transaction, you get a pocket-size mirror as a free gift." I'm gonna make Selena a gift 🎁of a pink blouse 👚, a purple bikini 👙and a pair of mom jeans 👖along with the pocket-sized mirror.